{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023860",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10054060",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 영남알프스 호텔먹자닷컴"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数35室で、竣工は2023年に行われ、リノベーションは2023年9月に全体的に行われる予定です。 韓国語を含む様々な言語で案内を行っており、ホテル「モクジャドットコム」では客室案内、禁煙客室、無料Wi-Fiなど様々な便宜施設を提供しています。 また、ホテルモクジャドットコムは電気自動車充電が可能な駐車施設を提供しています。 それぞれの客室は入室基準を確認する必要があり、追加人数がいる場合は追加料金が支払われます。 オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動があり、払い戻しおよびキャンセルポリシーはそれぞれの規定によって異なります。 入室の際には身分証明書の確認が必要であり、未成年者の場合は入室が制限されます。 ホテルモクジャドットコムでは未成年者および男女同室での宿泊を制限しており、未成年者の場合は両親と一緒に同伴しなければ入室できません。 また、身分証明書をお持ちでない場合、利用制限と払い戻しはできません。 客室内に備えられた物品の盗難、毀損、汚染の場合、損害賠償及び洗濯費を請求することができます。 夜12時以降は騒音関連の注意をお願いし、周辺の客室に被害を与えないようにお互いに配慮と協力をお願いします。 炭は追加料金が発生し、中学生以下は10,000ウォン、大人は20,000ウォンが追加されます。 宿泊客のレビューによると、この宿は清潔で快適な環境と親切なサービスが印象的です。 新しい建物で防音性が高いため静かで快適な休息を取ることができ、多様な施設が備わっていて外出しなくても多様な活動を楽しむことができます。 また、無料で提供されるお菓子、飲み物、ラーメンなども良いポイントです。 しかし、周辺にコンビニがないことやカラオケの騒音や工事の騒音が発生する可能性があることが残念な意見もあります。 様々な施設と親切なサービスを求める旅行者にこの宿泊施設をお勧めします。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は35室です。"
        },
        {
            "question": "ホテルモクジャドットコムはいつ竣工されましたか？",
            "answer": "ホテルモクジャドットコムは2023年に竣工されました。"
        },
        {
            "question": "ホテルモクジャドットコムではどのような言語で案内を行っていますか？",
            "answer": "ホテルモクジャドットコムでは韓国語を含む様々な言語で案内を行っています。"
        },
        {
            "question": "ホテルモクジャドットコムではどのような便宜施設を提供していますか？",
            "answer": "ホテルモクジャドットコムでは客室案内、禁煙客室、無料Wi-Fiなど様々な便宜施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルモクジャドットコムでは何を充電できる駐車施設を提供していますか？",
            "answer": "ホテルモクジャドットコムでは電気自動車の充電が可能な駐車施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室には何を確認する必要がありますか？",
            "answer": "それぞれの客室は入室基準を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は何が発生しますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は追加料金が支払われます。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定の日、祝日では何が起こる可能性がありますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "入室の際には何が必要ですか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室が制限されますか？",
            "answer": "未成年者の場合は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような場合に入室できますか？",
            "answer": "未成年者の場合は両親と一緒に同伴しなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合、利用制限や払い戻しはありますか？",
            "answer": "身分証明書を持っていない場合、利用制限と払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内の物品の盗難や毀損、汚染の場合に何が行われますか？",
            "answer": "客室内に備えられた物品の盗難、毀損、汚染の場合、損害賠償および洗濯費を請求することができます。"
        },
        {
            "question": "夜12時以降は何に注意が必要ですか？",
            "answer": "夜12時以降は騒音関連の注意をお願いし、周辺の客室に被害を与えないようにお互いに配慮と協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "炭を使用する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "炭は追加料金が発生し、中学生以下は10,000ウォン、大人は20,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客のレビューではどのような印象がありますか？",
            "answer": "宿泊客のレビューによると、この宿は清潔で快適な環境と親切なサービスが印象的です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の良いポイントは何ですか？",
            "answer": "新しい建物で防音性が高いため静かで快適な休息を取ることができ、多様な施設が備わっていて外出しなくても多様な活動を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の残念な点は何ですか？",
            "answer": "周辺にコンビニがないことやカラオケの騒音や工事の騒音が発生する可能性があることが残念な意見もあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設をお勧めする旅行者はどのような方ですか？",
            "answer": "様々な施設と親切なサービスを求める旅行者にこの宿泊施設をお勧めします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 588,
        "QA": 820
    }
}